真係再忍受唔到飲食台班細蚊仔仲喺度笑蓋清

人誰無柒呢 班友仔咁冇性，真係要教訓下先得，有冇手足一陣搭正12點就攞齊架撐，入去蓋清個post度幫拖

冇

蓋清仲未識路返膠登？

工場老友齊幫拖
蓋清手足夠哂多

蕩失路

正呀蓋清

google map都唔曉用

淨係識漏屎汁

上啊大家

瀨屎路痴

不了